文宣建議：打深藍 要 低級紅

格式：低級紅，簡短一兩句加link。用100%支持祖國嘅紅色口吻，描述已發生或可能發生嘅港共勢力所為。令對方因奴性而無法反駁你想帶出嘅生活或道德問題。

對象：無恥奶共藍絲、低智力、低教育水平、腦容量狹小、廢老

示範1：

全力支持祖國偉大防火牆覆蓋全港，禁止港獨分子瀏覽YouTube Facebook Google等外國勢力網站！

偉大祖國經濟氣勢如紅 戰無不勝！要讓港獨份子知道祖國的強大，請廣傳！

用愛國主義抗香港政府
例如世界強國國旗被扔入海 國恥當前
香港政府只顧香港安危 並沒有立即行動拉左令我地愛國人士受恥嘅人

或者用港豬對中國政府
港豬搵錢大哂
中國依家開始搵啲企業填數充公攞錢

注意⚠️祖國人民暫時必須深入敵陣，投資美帝，靜候時機大作反擊！

熱烈慶祝港府又勝一仗，為祖國爭光！一定要絕殺所有港獨記者，以保國家聲望！

重要、請廣傳！為表揚證明我國警察紀律嚴明配備文明，必須盡快進行測試，以顯國威！

緊急！祖國運糧船於加拿大爆炸！必須立即反擊，向加國停售華為及所有電子產品！

對付三毛
要有三大法寶傍身

1.同理心
2.獨立思考 fact check 能力
3.明辨是非對錯能力

其實屈人「左膠」最廉價
佢哋最近仲興做fake news ,標題黨屈同路人
現在屈緊ay

之前仲毒，用陳沛然post屈，
spin佢閙細良等「左膠」起大台
其實陳醫生明明笑緊葉國謙 葉劉大台論

依班人極惡毒
最叻狂開post屈同路人
保皇，林鄭，中共就少鬧